點解仲要咁執著原唔原諒早逝呢

路人甲關我撚事咩

其實早洩乞唔乞人憎已經冇人理，上Lihkg 真係純粹好用。